大陸西夾錢租豪車打卡扮網紅

有無人知哩架係咩車
睇落唔似咩名車
竟然要咁多條大陸西夾先租得起

好地地一部g class轉色轉到jimny咁

明明就係一架jimmy 黎😂😂

4x4 squared g63
隻色原廠就有

原裝色黎

咁仲衰

香港賣緊3球左右啦, 唔平但唔係超跑級啦

得左軚 香港我都係見過一部

我以為係G63 AMG....

租一日要幾錢
拉利都係6000蚊租一日
哩架濕鳩都要咁多人夾黎租
我真係覺得周杰倫同潘瑋柏好柒

睇相J下就有得呃姐
見到真人乜都唔識
重要拍拖結婚 都唔知果個就真係傻閪

大陸閪丫嘛

唔知大陸租車咩價啊
拉利6000蚊日, 咩年份咩款先?
如果係十幾廿年車既拉利唔係好貴..幾十萬已經有

6000應該租到488/812
利申:未租過